宮鬥劇禁唔完，廣電總局最新「限古令」 全面禁播所有古裝劇

大陸廣電總局去年開始禁播宮鬥劇後，昨日公佈最新的「限古令」，要所有古裝劇全面消失，根據規定，即日起至6月，包括武俠、玄幻、歷史、神話、穿越、傳記、宮鬥等在內所有古裝題材網劇、電視劇、網路大電影都不允許播出，估計受影響的古裝劇超過幾十部以上。亦有人在網上放風，這次會推出新「限古令」，是由於上次禁制宮鬥劇成效不彰，故新一輪措施打擊範圍要更廣。

習種

金庸都要收皮？

之前影圈怕時裝戲會比人話影射社會利弊
所以多數避免問題拍晒古裝, 清廷劇
點知.....

tvb唔係買咗套未拍完嘅古裝片咩

唔怪得咁多香港藝人返香港搵食

時裝唔拍，古裝唔拍
咁仲可以拍啲乜
異世界穿越？

穿越 禁！

支持刁大大
最好遲啲連綜藝節目都封
啲乜柒歌手節目冇得再搞

唔該全部禁哂去 所有人只可以睇建黨偉業

睇番革命樣板戲

穿越都屬於玄幻 禁!

大陸只要個樣野受歡迎、可以成為熱潮既野就會禁，因為有樣野可以令人聚集，但聚集係中共最驚既野

時裝同古裝都唔著得姐係叫你咩都唔好著拍AV

拍marvel 啦
中國隊長

掟部華為出去

肥媛唔鍾意就禁 乜都唔播得咁播魚樂無窮定雪花呀

拍番d手撕日本仔既劇啦
唔差在撕埋美國佬啦屌

想知倚天屠龍記會唔會cut？

包括武俠、玄幻、歷史、神話、穿越、傳記、宮鬥等在內所有古裝題材網劇、電視劇、網路大電影都不允許播出

武俠

TVB成最大贏家

呢樣又禁，個樣又禁

仲話大陸多商機叫d人番大灣區發展

穿越步步驚心個時已經禁左啦

拍未來啦
好似咩流浪地球咁
未來戰狼
太空西遊
機動戰士敢達
22世紀⋯⋯

拍抗日啦 蘿蔔頭內鬥

好似日本有套穿越時空既宮廷劇

make Hong Kong GREAT again

抗日神劇萬歲

支持

宮鬥太斯文，只準拍批鬥劇十送紅軍之仲勛擒一波

三國都無得睇了

禁古裝禁時裝，只準拍軍裝片

早排要同㗎仔扮friend ，禁咗喇

同志們，抗日戰爭已經第七個年頭了，還有最後一年，大家一定不要放棄

抗日劇，但80集有75集都係講山本大將軍個兩個老婆點樣爭風呷醋，同副官通姦，阿仔爭做少帥，到第76集先拆掂數出征，然後留返五集比共產黨游擊隊大顯神威

整埋限港令啦,垃圾香港人

所以中共係好忌一神教

淨係可以拍抗日片，愛國片

全部播抗日片咪得lor，搞咁多野

只准睇習總講話

一神教傳播性同凝聚力太強
唔似得道佛集合，可以拜黃大仙、拜關羽、拜佛祖

德政
支那賤民根本冇資格有娛樂

時裝唔得 古裝唔得 咁不如乜都唔好著啦

禁電視啦

tvb點算？
大陸劇都無得買

抗日都古裝黎

拍返套一邊手撕日本仔，一邊打柒美國佬，大勝貿易戰美國狗要嚟求中國賣嘢俾佢，搵埋戰狼勇救華為高層

丫sor9ry，玄幻神話唔拍得

今次金庸又變番TVB專利

毛魔二世
痴孖筋 收皮啦小熊維尼

挑
過幾個月又無野架啦

維尼輸到痴𨳊咗線

拍抗戰

每一次中國話要禁乜禁物，最想睇莫過於係班支那人咁怒不敢言，只能夠死死地氣咁鑽灰色地帶打飛機嘅狗樣

拍哂抗日抗老美啦 再唔係拍下金仔個d 射火箭上太陽

大陸 拍青瓜算啦

幾時禁曬電視節目

屬於歷史？

延安往事

Av有冇得諗

冇得睇2020年版既神雕俠侶啦

你叫tvb點撚算

咁仲識拍咩？

大陸製作團隊有冇諗過將粵劇特朗普拍電視劇版 我諗收視率應該幾高下

學九五之尊咁拍咪得

抗日劇

不如禁埋電話愛電視

咁樣仲諷刺
明係串支那雜種現代皇帝

笑到肚痛
但係點解要禁古？

不如禁埋電話同電視

播緊嘅暫時應該唔受影響

淨係俾拍抗戰，歌功讚頌德

仲有大把題材
可以拍港澳脫離帝國主義回歸祖國母親懷抱

專登Down個app睇大陸個D電視台
仆街真係搵極都搵唔到有古裝劇

拍內戰囉，打鳩國民黨

點解只係到6月？

教育電視都有以上情節。

成日拍啦

好像有部講泰始皇，係唔係都要禁？

睇到50先禁 日日等己經辛苦

樣板戲時代重臨

一騎當千

拍現代人著古裝 架空時空

支那諗劇種 好似仲慘過諗 av題材

除左金手指 抗日神劇 外
校園類 禁止原因 對青年不良影響
穿越類 禁止原因 迷信
現代劇 禁止原因 影射社會陰暗面 影響維穩
宮鬥劇 禁止原因 好似話係宣揚爭鬥影響和諧
古代劇 禁止原因

綜藝節目
限娘令，限韓令 禁韓星同小白臉
限童令 好似係爸爸去那兒 影響兒童心智
限show令 歌唱比賽要考慮 比賽原意

真係除左金手指 抗日神劇
同學08奧運 咪嘴唱好中國外
仲有咩類型？

抗日劇算唔算古

有冇正式公告先
得張對話圖
不過過多陣睇吓啲影視網站點就知

唔講普通話死罪

要反翻班奶共西

淨返抗日 打美國 歌頌支那片有生存空間

全部拍完掉比TVB

wfc :

冇所謂啦，YouTube 4大名著都有hd 又好現代，唔會過時了

出口轉內銷，電視台冇得睇，非法下載就會有

家陣應該興 抗美劇

直接話唔可以拍劇吧啦
黎緊新年就喺喺各地區搞焚書坑儒
咁樣禁古代劇即係雜種都承認自己重返帝制？

原來因為咁

未來科幻

除左抗日之外
仲有咩題材係未禁

終極皓鑭
終極三國

舊年大陸得套延禧爆到
香港買親d內地劇多數都係古裝
現代劇真係搵鬼睇

遊戲開發都好多限制

新聞聯播

京劇特朗普

靚抽

屬於av

呢個中左玄幻 禁!

吹大左，咁玩法重邊有提材拍又點會有人投資，頂盡限數量姐。

拍魚樂無窮

d魚遊下遊下宮廷鬥爭

沙特阿拉伯、卡塔爾、阿聯酋宮鬥劇

嗰班已經入籍大陸

淨係拍一條游水咪得

拍時裝劇，私人公司權鬥

到時話拍未來唔係習大大控制地球，所以又要禁。

望下而加大陸台個節目表仲有咩淨 咪知囉

遲早恐怖過某啲國家

呢兩公婆已經黐鳩咗線

黃梅戲特朗普又得 得咗

之前央視咪有套 我的1997
連登仔話張poster啲人個個死老豆咁

德國式政治

外星、假想國又得唔得？

6月先cut
到時播完啦

無得再loop神雕俠侶了

習朝就ok

就嚟cut埋上網
每日讀習近平思想

手撕日本人

應該得番抗日片

可能遲下播映「魚樂無窮」或者係「燒柴」

成效不彰=掠唔夠水

TVB又贏

/
仲可以睇

異世界穿越都可能有帝王臣相,諷刺地球上既中共,都要禁

咩娛樂都禁
係咪想打仗

尋秦記...

啱啦，應該禁埋啲咩星光大道，娛樂禁哂佢

禁埋自由戀愛

我其實幾喜歡支那嘅on9行為
令到大把灰色地帶揾錢
好似早兩年開始嚴查環保
相信班檢查員都已經買田買地。

支那人總會上有政策下有對策嘅
嗰種小聰明近似盲精啞毒跛招積
迫出嚟。

依d師奶低下階層 最愛既奶頭娛樂都禁
佢想d人無劇追時專注政治？

多到濫啦
尤其係啲玄幻神話 咩烈火如歌呢類
啲名中二病到嘔 聽到都尷尬

現在自己做成，戰國個套，其實咪一樣宮廷片

穿越劇禁埋

剩係打機啦
睇波啦

咁就無野好睇

德政

騰訊都被搞
話荼毒青少年
好快禁上網
雜種都痴痴地線

只準拍打日本仔片

乜柒都禁
習帝係咪痴撚左線

用娛樂去麻木人民對政治關注唔係幾好咩，而家啲人又會討論共狗究竟諗乜況且冇機打冇劇追影響埋好多產業，中國永遠唔會有EA,FOX,Disney呢啲級數公司出現，未發展就自已打殘自己
我仲以為大陸可以靠不斷輸出支那文化去同化全世界華人圈，尤其台灣，點知而家自宮

中共最驚歷史
正當建制想迫香港學生背中史，共狗黨就禁歷史
睇你班奴才點和應跟隨

學之前唔記得邊個北歐國家影住人點織冷衫

睇下隔離北韓電視台，距離不遠矣

反日

一定無問題

TVB 7點嗰套成家姓獨孤
個女叫獨孤般若
利申去親戚屋企食飯睇到，心諗做乜鳩

支那搞文化產業真係笑話
做到興起就叫停

支那共產黨淨係識禁
自己啲計劃就全部都假大空
以前做世界工廠都叫可以俾佢得過且過
依家仲有咩可以做？

上太空

魔戒，阿凡達電視版囉

而家個堆古裝劇都係講主角點係權鬥入面生存
習種驚人地睇完會學左反埋佢

拍賭博得唔得？
賭仙賭屎賭物

支那人是最自由的

上古時代，暗河宮危害天下蒼生。宮主暗夜羅（賴藝飾）喜歡師姐暗夜冥，但暗夜冥卻嫁給了俠士戰飛天。烈火山莊莊主烈明鏡為保護戰飛天的孩子，將戰飛天家剛出生的女嬰和他夫人剛生下的男嬰掉包。烈明鏡為女嬰取名烈如歌（迪麗熱巴飾），並為男嬰取名戰楓（張彬彬飾）。戰飛天去世後，戰楓由烈明鏡收養。烈如歌與大師兄戰楓、二師兄玉自寒（劉芮麟飾）一起長大。長大後，烈如歌與戰楓相愛。此時，暗河宮的暗夜羅閉關19年之後出關，發現烈火山莊日益壯大，決意破壞。他騙戰楓殺害戰飛天的兇手是烈明鏡。戰楓於是與烈如歌分手。烈如歌結識銀雪公子（周渝民飾），銀雪公子愛慕烈如歌，盡心保護如歌。戰楓誤信暗夜羅，使裔浪殺死了烈明鏡，嫁禍霹靂門。烈火山莊管家裔浪知道當年掉包嬰兒事件，作惡多端，向戰楓吐露真相。戰楓意識到自己殺死了親生父親烈明鏡，他決意向暗夜羅復仇。最後烈如歌與戰楓、玉自寒、銀雪四人一起聯手制服暗夜羅。從此暗河宮消失，百姓過上安定生活。

屌你老母d人名

咁仲有咩係拍得 乜都禁

抗日唔係歴史咩

項莊舞劍
同搞騰訊係殊途同歸
根本就係擺明搞佢哋後面嘅人
金融又好，娛樂影視又好
嚟緊香港嗰班都好
有排佢哋受

禁左啦 一直係內聯網

韓國好多

中二過粉俠傳

呢類宮廷劇本身就垃圾
成班女人鬥來鬥去

屌，遲9早禁埋抗日劇。
理由：破壞中日關係，團結友好

只可拍1941-1989.6.4內的古裝片

其實所有會呈現罪惡、黑暗嘅戲都應該禁晒，否則無論點拍，支共都覺得係諷刺佢，就算係抗日劇，都會覺得劇中嘅日本皇軍係諷刺佢地

禁禁下淨返 AV 可以拍

冇得睇電視
咪去下旅行
玩下抖音
唔駛膽心大陸喱
慣架啦

拍大躍進、人民公社、三反五反

沒有過去，沒有現在，只有吹噓的未來
所以其實係乜都無

即係紀曉嵐嗰啲都唔播得？
戇鳩政府

好波 禁撚曬佢

習帝做得好

支那幾時爆

係咪習總睇緊倚天屠龍記，發現主角係革命黨

支那人真係好有人權，好自由

支那國真係全地球最柒on9嘅國家

邪惡軸心忌崩口碗

件到啲宮鬥劇肯定對號入座啦

不如拎愛回家返去上去播算

遲啲東京奧運會唔會禁播

而家只可以拍未來劇？
如果套劇 未來唔係中共執政會…

劇集只可以拍建國打飛機片
綜藝拍中史問答比賽 歌唱比賽只唱紅歌

武俠都禁呀！
你有無內文架！

拍 囧戲：
化工廠爆炸 炸你唔死！
毒酒毒食品 毒你唔死！
火車追尾 撞你唔死！
......
衰鬼，你都幾命大架噃~

剩返抗日劇同現代劇拍？

未來劇

即係科幻啦，禁

抗日仲玄幻

愛回家早期有隻鬼，禁播

套三國無雙可以唔使上

順便加強禁止翻牆

係時候拍時裝版金庸
順便抗埋日
贏

日日播紅軍點抗日 點打國民黨囉

一手拎華為鎚
一手拎中國紅盾
成地都係

點解淨係禁廣州？

抗日就算唔係玄幻都係歷史劇 禁！

大陸得綜藝同古裝劇贏人，自毀長城

Tvb係咪可以食番哂成個市場買番幾手有冇錢執

吓 好撚出奇咩

支那劇10套有9套都係古裝,即係以後唔使拍,支那劇永久收皮

早就咁做

最近咪比左個新題材比班編劇 中國救地球今次發喇

仲有歌頌毛澤東同習帝既片
肯定無事

其實宮鬥戲咪係中共權鬥嘅寫照，所以先咁大反應

至到6月？

大陸係多商機不過唔屬於香港人姐
佢個馬場定唔知馬術館定乜鳩馬術場地係用香港馬會既錢，去聘請同訓練大陸人去做
根本就當香港係提款機

呢套youtube有粵語配音720p

當年無線播嗰套其實cut左部份劇情，例如官渡之戰某啲細節位冇咗。

抗日無雙1，2，3，4，alpha..

屌

屌你咁清楚,有睇開?